2020 真正嘅勇武返嚟啦

2019年 戴口罩出街嘅係勇武
2020年 唔戴口罩出街先係真勇武

受小弟一拜
小弟未想死住
做人要有一罩

真勇武

無罩勇武

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少